［勸世］放棄狙擊美心 放香港人一條生路

試問香港地得番幾多間飲食集團
平民食開大家樂 大快活
仲有幾間酒樓集團
間間都紅紅地架啦
大陸製又好 奶共又好
如果遲下南海真打仗/糧食危機既話
就會知道呢d港資企業既價值
佢地用開既供應鏈
同供應商多年來既關係
起碼唔幫多都幫少 多個選擇比大家
同埋到時都難保中共供到菜肉
又或者國際救援下下幫到哂

閱

你炒燶月餅券？

拉

On9

五毛 block 上一頁

我成家呢世一蚊都唔會再俾藍店賺 講完

美心經理忍唔住出post

笑撚咗，d理由牽強到美心執咗未另一個上囉，既然間間都係紅咁美心執唔執未一樣，點解唔執咗佢

死白痴戇撚鳩
一雞死一雞鳴
美心死左自然有人頂左個位

你咁既邏輯同叫唔好整死共產黨
否則無人管有乜分別

食美心💩

伍淑清上連登?

以香港人性格

炒燶咗應該第一時間轉做閪客
打上蘋果報料同24小時打美心電話叫賠錢

應該無心情就打手

明明係美心用武肺月餅狙擊香港人
咪掉轉嚟講好喎ching

奴性表現黎

屌你老母留返燒俾你全家食

pull

你咁好人

lm

Blocked

又block 一個

唔制 吹咩 求我丫廢柴

食屎啦你